[歐聯打獌狗] 利物浦 對 曼聯 1

開過啦

sor 開錯，搵第個再開 -.-"""

1001條仆街 即係你開啦

開得咁慢

有無人一d都唔開心
踢到咁撚樣

留返過幾年打獌先再推啦

贏左有英超

是但啦 3分已袋 下場先再屌過

here
咁撚樣遲早俾人789

開d 咁既topic 9成9俾鏝大炒

要支持熱狗

其實水晶宮唔弱
近幾場對熱刺獌都係踢得好而輸

有黑哨
有反杯
典解唔開心呀

100分啲傳波好靚

次次踢完國際賽都係咁架啦
而家係擔心啦子傷勢姐

獎門人啦

”How is Adam Lallana?” Klopp: “Not good. It doesn’t look good.”